有無發覺SOGO好大TG味

今日經過Sogo basement TG味好大
成個超級市場都有味
B1 嘅味更嚴重 但係所有員工都無戴口罩
樓上就唔知道 已經費事行
你間野真係好PK

朋友上咗隔離和X味食飯都聞到有怪味
相信TG已經侵入佢成個抽氣系統

黨鐵入口更加唔使講
銅鑼灣冇街坊圍佢哋 我哋應該點好

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

間野都唔係比真香港人去啦全部嘅嘢咪又係招呼大陸人

8/10

9/10

10/10

噢

仲敢去sogo行街
有tg味 超市啲野千祈唔好買

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

幫推

「置頂」 停止跳閘

其實B1既姐姐係出過聲話樓層有味
但四眼女經理輕輕帶過叫姐姐做野戴口罩
亦都唔准高調談論政治事件
講得好聽啲咪係唔想影響客人 影響公司立場
但成個SOGO都知根本都禁緊聲 包含樓上各樓層既counter

我唔敢講SOGO入面有無人都係好支持反送中
但係起得SOGO入面既staff都自我審查都好厲害
好多人都唔明點解啲 SOGOstaff可以咁熱愛自己間公司

另外 起得SOGO返工既大部分都著黑衫
不過最近有幾次因為遊行提早關店疏散員工既時候
啲SOGOstaff會特別同啲後生著黑衫既員工講乖乖地返屋企唔好去搞事 仲要唔係一兩個 係各樓層都分別有SOGOstaff咁樣同啲員工講

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

正，全部員工日日都吸山埃落肚
咪繼續打工囉早死唔重要，最重要有工返有糧出

無咩野唔好去

咪比支那種去索多啲囉關我咩事

俾d大陸喱入去吸

依家間野冇咩大陸人 早幾個星期去過入面冇咩人 得番香港人